###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

## **2019****年****11****月****3****日文贵在山上小憩时与战友们闲聊几句**

## **战友之声听写组**





[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-b7au_G2G5_o/XcDgRAgR6RI/AAAAAAAAABw/kmy5FNVSEy8SVemmqk7Hlvj1mBSj_8KfQCK4BGAYYCw/s400/20191103.jpg)](http://4.bp.blogspot.com/-b7au_G2G5_o/XcDgRAgR6RI/AAAAAAAAABw/kmy5FNVSEy8SVemmqk7Hlvj1mBSj_8KfQCK4BGAYYCw/s1600/20191103.jpg)





亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。



所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。



战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。



从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。



就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。



哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。



咱先聊到这战友们。